做左代購幾年，你問我答

扮工中，好無聊
有咩內幕想知，你問我答。

代咩國家
平均抽幾%分

日本韓國澳洲英美都有代過
依加主力英美
睇產品喎 好多種類

你做邊間？ 大定細定自己開
月入幾多

用集運公司？

請唔請人

請唔請人？

利申 係澳洲 可以代購

lv抽幾多？歐洲價再加幾多

代購邊類嘢最賺？
邊類型產品最多人買？
邊個平台最多客？
有租地方交收定係只做郵寄？
有幾多個買手？
買手係當地還是固定係香港飛過去？
覺得目前競爭大唔大？
愈到最差嘅客係咩情形？

月入幾多

香港點上網買us reebok ？

點先可以喺adidas us比到錢？

自己開
前幾年好景有10幾萬一個月
近排差左好多

有用

養唔起人住

無做開澳洲 可以諗下

LV平均賺10% 睇款啦
有d限量版唔止

其實我有諗過收錢教
代購創業教學 有無得諗

好景有10幾萬 最少試過幾千

無做開日韓
隔離po有

上官網定咩先 有得直寄？
如官網就直接買 用集運寄返黎
一對鞋應該70港紙左右運費
7至14日到香港

正常信用卡都得喎

點睇get the mall, sunnny, he shop, piece up 嗰堆早期代購

香港信用卡唔收